iphone拆機問題(Apple員工請入)

想問下如果係apple care期間自己拆過部機
但無搞過任何野
拎去整會唔會罰錢?
另外reset部機洗唔洗touch id??

拆過唔包保養
唔係咁都要問啊？

拆過已經唔得

純粹係唔整呀,定係會罰錢?

整都唔會整，加錢都唔俾你換， system 會落record，全球維修都唔會理你（先達嗰d 除外）

拉低曬ifan水平咪係呢d囉

點只罰錢, 監都有得你坐

佢地直情唔會認你部野係佢地 Product 架啦
拎過一次出街整就冇得返轉頭，因為你有 Unauthorised repair/parts

嘩! 咁真係唔好以身試法啦

又要買apple care又要自己拆機，做乜9

點解用ios可以咁智障 同天才講 佢自己爆開 我合返埋

罰你企

點解要拆開既

on9